廁紙搶光了，嘉頓雜餅依然不動如山

沒有謠言能動遙嘉頓雜餅

如果嘉頓雜餅可以醫肺炎

嘉頓雜餅有抗炎成份

一箱夠醫全港人

5餅2餘

如果連雜餅呢個大佬都搶哂，咁香港應該已經玩撚完

冇米買嘅話，靠佢會食到唔撚想食

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

米架全部都係紅罐

嘉頓雜餅 都搶既話 應該真係去到 糧食短缺前一刻

一年食糧一罐嘉頓足夠

覺得去到疫症完咗
都未食晒罐雜餅
寧願買其他乾糧

我婆婆以前成日話，餓起上黎屎都要食
有日我的起心肝問婆婆
婆婆你有冇食過屎啊？
佢一巴車過黎

我阿媽過年買左嘉頓雜餅
我問佢點解唔買藍罐曲奇
佢話藍罐好難食
所以咁就買嘉頓？

寧願死

屌， 睇標題以為樓主想用嘉頓雜餅抆屎

星塵回憶錄 - 香港(三) 第一條人命，二百萬＋１

你咪阿 真係唔好亂講出去

之前有班人話要買嘉頓雜餅做儲糧

你見廁所仲有屎，即係未輪到搶雜餅

可能平過廁紙

笑到停唔到

麵都係得返一款多

而家啲新年禮盒賣到尾水，好似有折

我入左一鑵

抆成個星期都抆唔哂

大波妹，目測D / E cup

小弟想知點解冇人食雜餅？冇食過

話可以壯陽就會俾中國人掃晒

我食草好過

你冇中肺炎都要多謝你老母

我樓下百佳初一果陣仲係一座山
但前幾日再去睇已經沒左一半
今日再去睇已經沒晒
藍罐曲奇同蛋捲就幾日前已清晒

忽然諗起一位巴打

買幾罐返去可以食成世

全世界都得啦

藍不了

識買一定買嘉頓什餅

好正，想用口罩同佢換錢

諗起啲老人家唔飲水淨係妹啲餅可以妹幾日

會唔會有e咁大牙 細我好多喎= =

真係打仗無野食先會入貨

究竟邊間咁好 有咁多嘢賣

陣味難食到

朱古力餅

著厚衫，睇落又墜墜地，好有肉地！

菜又貴食少咗，食咁多麵大家都唔敢食辣

啱 Fact checked

我從來未見過有人食哂

隻連鼠...
係咪...唔同咗色

緊係唔買啦
到時要用多幾卷廁紙阿

我都想講

星級好食d?

一罐得永生，見到已經無胃口。

屋企三包

好qq

仲有星級版
屌

苦口良藥 所以咁難食

星級有咩特別 貴咁多

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

巴打 你好有寫潮文嘅天份

巧打耳

未到最壞嘅情況 我係唔會買雜餅架

家庭雜餅就嚟比人搶晒，千祈唔好搶

五餅二魚

靚女1Q50個ok?

嘉頓雜餅做乾糧係無破綻
四四方方容易儲放 大盒得黎 又多款式
仲唔會因為好食而食多左

Between 已經搶緊 好快無

抆成世都得

打仗必備糧食

香港版MRE

可唔可以講多少少

一鑵夠成家人食, 仲可以請埋鄰居點會缺貨

無限抆屎大法

我仲以為呢隻好受歡迎

究竟要幾肚餓先會食嘉頓雜餅

商家佬冇生意既只要傳一傳可以醫肺炎
即刻發達

同日本人一樣

四眼妹
好似幾正

意頭野,但係幾好食

嘩! 原來咁貴!

好似古代人咁當竹片片

惠康係時候出篇WTS短文話雜餅可以醫肺炎+生產線運作唔到

嘉頓什餅係香港呢個城市仲能唔能夠生存既指標
出前一丁被搶空；嘉頓什餅的山仍然健在呢，由得佢
急凍食品被搶空；嘉頓什餅的山崩了一隻角，由得佢
罐頭食品被搶空；嘉頓什餅的山缺了一大半，由得佢
所有食品被搶空；嘉頓什餅的山變得零碎了，由得佢
超市上架了樹皮；嘉頓什餅的山他媽消失了！出事了！
香港人開始擔心會爆發飢荒了

唔會因為好食而食多左

我下面幾間百佳都無鹽買，老母就狂買即食面存備

royal?

我呢邊幾間百佳連鹽都買清光

農曆年後仲有冇得留低

1917

嘉頓雜餅有效期幾耐?
咁大個仔都未買過嘉頓雜餅
係時候大手入貨

快啲@20蚊買返嚟
@200先放

終極軍糧黎

飢荒都撼動唔到嘉頓雜餅

即係未餓過囉

搶晒米就到雜餅架喇
等下啦

湖北人都想要嘉頓雜餅救助

試過過期一兩個禮拜
味道依然

夠鐘死心了？

可以食三至五年

嘉頓唔整口罩真係嘥左

根本就係fallout裏面核平咗之後都唔變壞嘅食物

認真好似潮文

見到有人買左四罐

Ching 係邊間，我想買升級版

廁紙搶光了，嘉頓牌亦沽不掉
即使造了幾多謠
亦難賣去多少

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒
賣不了 卻偏走不了 沒救了

我諗緊係咪歌詞

寧願死⋯

C

i see, thanks

周圍都有喇

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

什

點解佢可以生存到2020

我婆婆以前成日話，餓起上黎嘉頓雜餅都要食
有日我的起心肝問婆婆
婆婆你有冇食過嘉頓雜餅啊？
佢一巴車過黎

咁即係有定無

我想問下你地有無人有貨唔想要，我愛嘉頓雜餅

使乜搶米 買兩罐食到都出年都得

一罐 thx

可以食得落口既

好cute

邊個話得架

多咗..

比比鳥嘅夠鐘？
以為改歌post

入嚟就係等睇呢幅

因為未有人sd雜餅msg咋

其實真係好差咩覺得唔差

點解辛辣麵冇人買既

屋企附近得翻康師傅冇人要

Which church

唔會因為好食而食多咗

乜原來辛辣麵咁唔受歡迎?

麵質好過日本牌子 反正不嬲唔用湯包

Made in China

銅羅灣？岩岩經過見到又係好多

嘉頓雜餅, 一盒夠食一年!

認真覺得唔差
放公司一大班人口痕食都幾好

廁紙抹精用? 唔好丟落樓下好啵.

嘉頓更難食喎 伯母

白老鼠可愛咗喎

咁硬 一陣抆到傷咗就唔好啦

老母買咗

巴打點做到

正呀好想食

係咪大陸版韓版幾好食喎

係咪royal級先

一罐食幾年

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

同日本辣面同等

royal級雜餅

因為量小左，所以貴D

耶穌食撚曬兩條魚

或者係花生醬呢

太難食, 狗都唔食

佢偷返嚟？好哈衛生喎

屌你我喺屎坑柯緊屎都笑到震哂

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

royal係咪好食啲

我真係恭喜你呀
你望真d 咁煇煌 咁閃既罐 淨係望到罐上餅乾圖案 就想一手撕開佢條裙 呀 唔係 係一手撕開佢個罐 然後...
點解個嘉頓麥頭好似咁sad咁

唔明

你估HK MRE 呢個名係流㗎

有一個門徒，就是西門彼得的兄弟安得烈，對耶穌說：

「在這裡有五罐嘉頓雜餅、兩條魚，只是分給這許多人，還算什麼呢？」

耶穌說：「你們叫眾人坐下。」

原來那地方的草多，眾人就坐下，數目約有五千

耶穌拿起嘉頓雜餅，祝謝了，然後讓大家伸手往罐內取餅吃。罐中的餅乾取之又有，取之不盡，至於那兩條魚呢？耶穌自己燒來吃了。

結果5000人吃飽了，耶穌對門徒說：「把罐內剩餘的餅倒出來，免得有糟蹋的。」

他們便將那五罐嘉頓雜餅，就是眾人吃了剩下的，倒了起來，裝滿了十二個籃子。

吃泡菜保萬年

有啲驚訝啫

好好食喎

呢隻出名黑心麵尼

第3張圖

被節食

你買一罐嚟食吓就知㗎啦

自己無名呀
屌你老母

食到封塵

唔嘢食，邊有屎屙。

其實搶左，但仲係五餅二餘

屌 笑死

不如食晒嘅話出個po，睇下食到幾耐

Same same 震到曬咗張紙巾 頂

用手指=朱古力手指餅

未食哂佢之前 你阿媽都唔會煮飯

兩罐
佢幾多人食

但真係起碼頂到饑荒問題

雜餅係軍糧黎，要雜餅都比人掃應該準備進入戰爭狀態

見到你班友仔講完有D衝動想買返罐黎食

尊嚴問題
香港人去到要食樹皮個陣嘉頓雜餅都一樣不動如山

傳奇

香港人同日本人一樣都唔多食得唐辛子

講咗好多次嘉頓藍到仆街，點解大家仲係咁？！

認真我都試過
細個老母話無野食嘅時候 屎都照食
因為嗰陣長途車買唔到好野食 食啲濕鳩麵包
細個脾氣大 問老母 咁又唔見你食屎 跟住比佢打

我附近D人已經開始掃嘉頓雜餅
你就知幾絕望

軍糧，冇米既情況下靠佢

經過耶穌祝福，嘉頓雜餅可以醫肺炎

啱啱上百佳網fact check

世界末日喇

咁似以前傳益力多既？

夜晚晚放笑彈

咁大個仔未食過高級版 好食？

士多大把乾貨又唔見班喪屍去掃喇

零食界nokia

老老77，其實以前佢幾好食

不過唔知人大左定過左咁撚多年，
佢而家種味真係不復當年勇

點都好

如果真係咩都無得食既時候，

嘉頓又好奧利奧又好

個貨架全香港人都幫你食埋佢

病毒都飽死啦咁難食

抵啦阿婆都串

點解會有白鼠鼠

買完 一盒 驚食唔哂

入嚟就係等緊依幅圖

好仆街
等耶穌懲罰你

生命麵包呢？

廁紙 > 午餐肉

一卷廁紙可以D西的日子要快到了

屌我都痾緊屎
睇到呢篇，笑撚到我

有傳聞話香港土地不足就係因為嘉頓紅罐唔停產

屌笑到成個人震晒

香港最後一道防線

屌 笑撚死

屌

站在大地上的敖嘉頓

Push.

好多年無食，近年食返！ 感覺不錯！

其實真係好撚難食？未食過

笑撚到仆街

屌 好耐冇見呢幅圖喇

又話冇野食買兩罐，咩野食都唔洗搶
香港人真係攞黎賤

點解要搶廁紙????

嘉頓雜餅用黎抆屎

真架，唔係作架
果陣小學雞，婆婆自己都話打仗冇野食食過樹皮
再睇返個背景，當時9x年
曾經流行過飲尿，坊間唔少人都飲，城市追擊果啲都有報
我當時會咁諗係好合理
我公公喺汁邊見到喺度陣興，夏夏夏夏打得好夏夏夏

我小學個時有個親戚話食過人肉，我唔知係我聽錯定點

有似有年新聞講佢食左會腎虧

買返嚟啲廁紙夠一個人屙幾多年屎

係阿信屋隻韓版辛辣麵先正，大部份超市都係中國製造不了

樓下百佳賣哂了
今次真係世界末日

神用5餅2魚餵飽5千人
2餅起碼都1400

一罐就夠

嘉頓又藍, 又響TVB賣廣告, 點解要咁樣幫佢地?

10年前買左日日食到而家都未食晒
梗係唔駛搶

一罐都食成世, 洗咩搶

好想知星級版多左D咩

唔食得辣 渣嘅

仲以為係西伯利亞潮文

好過搶米啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

推埋d垃圾post

全世界啦仲香港咩

其實真係防災食品嚟嘅
唔洗煮又頂肚

咁正

如果呢個世界只係剩返嘉頓雜餅呢種食物
一係食佢充飢，一係餓死

我會選擇餓死

2/10

諗返起前幾年篇故
嘉頓家庭什餅掀起拜年攻防戰

搞錯

香港特產都未食過

罰你即買三罐一個月內食哂佢

除左香港獨立既事係咪應該簽咁多聯署？
美國係咪會幫手？
咁樣真係消費曬人地既關心

星級即係點

係

幽默感嘅嘢

細個食過 印象係 乾 硬 無味 𠵱家唔知有無改善

Same

地震被埋時 睇你食唔食 anyway 浸水 浸奶會易梗啲

有啲墮

嘉頓雜餅真的很好難食

有冇人可以講下係咩味
出世到而家都未食過

不如買一疊A4紙